[直播] 一枝公係迪士尼，有咩好做

好肚餓，求其食d野先

入面d野食好撚貴

喺入面買野食傻的嗎?

入去做野，今朝淨係屌左個華御結

買套衫扮

即場溝返條女

搭車去陰澳影張相

去完海洋公園之後會覺得迪士尼野食好平

利申返 今日仼務要幫女朋友買隻米奇碗
同埋loop space mountain (至少五次)

完成曬主線就可以玩巴打們d支線

百幾蚊食兜仲渣過kfc嘅雞

多數會食大冒險家
上次去op 燒味飯兩舊水

扮馬仔俾胡迪騎住你影相

我搵搵

最好食係炸魚
但唔抵食

會唔會留到睇煙花阿？

轉頭夜晚parade衝出去啲花車度

成百蚊

食飽飽 夠鐘出發

玩多20次space mountain

射入個飯糰之後再食?
可唔可以比我食

見到女仔就大膽啲上前問價

做左正經野保平安先

好似改左名？

早啲見到個post就可以搵你相認